中國科學院女大學生，翻牆鬧中國人係支那賤畜，結果要被認罪和被道歉

中國科學院大學一名女學生被發現在海外社交網站twitter用「支那」等侮辱中國的言論，引起網民強烈不滿。校方今日（27日）發布緊急聲明，對相關言論表示極度震驚和憤慨，已經成立調查小組，嚴肅處理。涉事女生事後道歉，稱傷害了祖國，辜負了父母。

網名「神樂坂 梓月」的女生被發現在twitter多次使用「支那」、「賤畜」、「廢物」等字眼，甚至說「支那解體不是更好嗎？」。網民事後發現該女生疑似是中國科學院大學學生。

中國科學院大學今日發布緊急聲明，稱網上出現疑似國科大學生發表不當言論的消息。「我校對相關言論表示極度震驚和憤慨。學校對此事高度重視，已經成立調查小組。如確系國科大學生發表的不當言論，我校將依據校規校紀做出嚴肅處理，後續結果將及時公布。感謝公眾關心和支持！」

當事人亦在twitter發表道歉聲明：「本人季X越，近日在境外社交平台上發表了涉及敏感話題的內容，引發了廣大網友的憤怒與譴責。我已經意識到，這些言論已給廣大網友帶來了嚴重的情感傷害，我本人對發表傷害民族感情言論的行為感到深深的自責和懊悔。我已經將相關內容刪除，並在此向廣大網友誠摯道歉。」

她表示：「作為中國公民，我的行為傷害了我的祖國，辜負了父母、師長和祖國多年的培養，我已深刻認識到問題的嚴重性，誠懇接受網友的批評和質疑。我將繼續深刻反思自己的言行舉止，希望大家監督。」

手足

點解會被人知

中共要知你用vpn上咩網其實唔難

支那解體不是更好嗎？

綜合中媒報導，該名網友分別於21日及26日，在推特與同為中國籍的網民發生言語爭執，他並在推文中發表「支那廢物自嘲完美」、「支那賤畜知道自己到超市買米要交10%增值稅嗎？」等話。並批評中國教科書在南京大屠殺等歷史中忽略部分史實。

對話被人截圖並PO在中國社群微博後，引發中國其他網民不滿，並發起肉搜，後來查出該網友疑似為中國科學院大學的學生。

對此，中國科學院大學在今日發表緊急聲明，表示該校對於此事高度關注，並感到震驚與憤慨。目前已經成立調查小組，如果確實屬於該校學生發表的不當言論，將依據校規嚴肅處理，並公布後續結果。

支共翻牆唔係好似連登仔用vpn咁外國ip查你唔到
佢地d翻牆軟件都係支共自己整
純粹for你翻出去,冇匿名作用

唔係有自己相咁on9下話

支那賤畜
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

借個位
仲有HK watch 都好需要捐

捐錢呀，難得善長係自己，受益人都係自己，咁都唔支持下。

Hong Kong Watch 真係有做嘢兼做到嘢架，BN(O)有擴權嘅機會唔少功勞黎自Hong Kong Watch

簡單啲講，你係中國發仇共留言，佢仲要用自己張相做icon，啲人咪用相搵人。 （佢唔係用共黨控制既vpn既情況）
你如果用黨既vpn就咩都唔洗做，查到你係肯定

twitter見過呢位手足

係支那國內屌中共真係玩命

認該靠相認人，佢好似post過自己相

關我撚事。

不過

勇士

應該用自己大學d VPN

真手足
支那人沒有一個是無辜的

高級黑

你己發動技能「言論自由」

（此技能只能使用一次）

連登絲打嚟?

講咗事實出嚟就要道歉

佢又行得太前

鬼國有部分vpn係中共監察同背後funding
某程度上佢地一直默許佢地國民翻牆
再喺背後釣魚監察佢地有無過激嘅行為
咁樣對佢地嚟講先係最容易搵出有反共基因嘅人

可以參考品蔥呢篇文章

屌 我retweet過呢個id鬧支那啲野

需要多啲牆內手足

7月1之後係香港屌分分鐘都玩命。

應該有用抖陰

注意返

如果唔係尊重香港自決/獨立既都唔係手足

只係佢地有人都反共

Twitter又少一位得力手足
共狗落地獄

lets see

中國境內咁做同自殺有咩分別

就算去左外國 中國有親人嘅都好易比人要脅

人哋用咗人生唯一一次言論自由

71 一定要出！

其實如果咁，點防止政府人員監守自盜，偷用戶銀行帳戶？

玩命

vpn都唔用

佢地更加清楚偷左之後點用都會被監察到

用著中共背景VPN，衰過唔用

點解唔開個新AC慢慢鬧

對話被人截圖並PO在中國社群微博後，引發中國其他網民不滿，並發起肉搜，後來查出該網友疑似為中國科學院大學的學生。

今次似係個帳號有資料

係反共都係同道中人

明未

諗起以前有個香港女仔
走得太前

ExpressVPN大公司嚟，咪都係中資
所以揀VPN真係要睇背景

知識份子 respect

自爆

這才叫知識分子

陳巧文定四川幸災樂禍女

對於中共政權來講
佢要做的係監控市民的對話與交流內容
但同時唔俾佢地的僱員監控到市民的銀行密碼

佢未必做到呢樣

今次系反中

Twitter爆緊呢件事，而家班「反賊」都好擔心呢位推友

睇vpn service provider

小心被精神病

「露臉鍵政」（揚咗自己樣嚟發佈任何不合乎中國政治正確嘅言論）？

舊年年尾又係有一單，個結果慘啲，因為事主嘅Twitter已經再冇任何聲氣

支那賤畜?

應該係四川幸災樂禍女

呢啲醒啊 移民捷徑

一生只有一次的言論自由

記住下世唔好揀做支那人

有冇可能用VPN 再用牆外VPN

放自己真人相上去...真漢子！

咁睇唔開

一直都係反共

唔知做乜鳩，咁做法同自殺有乜分別....

中國科學院係中共控制

有乜咁好笑

明知大陸狗多玻璃心，自己又係大陸生活，仲要放自己相，咪俾人起到底囉

咁呢個vpn都幾廢下，發揮唔到應有嘅作用

我條柒頭死撚左佢

佢放自己真人相

大陸大部分免費vpn都係黨控制

上唔到twitter又如何傷害廣大蝈民情感

大家記唔記得「惡臭你支」事件

實名上網

喺中國用到嘅vpn 其實都係中國默許你用架咋

做手足門檻真係好高

做呢個唔叫手足 唔做呢樣唔叫手足

最後幾多人先係手足

而家反共都要驗下點睇香港抗爭

本錢好多？

無講錯

我睇咗啲乜

大中華膠？

應該過好多免費VPN公司都係紅底

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命

好難得 手足 唔係負評多過正評

巴打, 不如咁, 反共, 唔反D反緊共既華人, 我唔係金髮藍眼, 唔通要我反埋我自己同反埋solomon yue? 主張中國分裂主義, 西藏新彊台灣香港全部獨立建國, 呢D地區既反共華人當係日本南韓果種亞洲盟友

好, 講多無謂, 71, 維園見

啲免費VPN多數都係大陸嘅

嘩！

好似係男人黎架wo

網傳係俾人舉報(有圖）

用大陸手機登記都有辦法查到

不如改 無一個五毛/小粉紅係無辜好過啦
咁樣支那前支那後 好唔尊重人地.... 等於人地話我地港燦咁 兩邊嘅仇恨 其實唔覺得係共產黨培養㗎咩...？
共產黨最叻就係用仇恨黎人民鬥人民 人地而家未了解香港嘅事 就已經話港獨.... 雖然上面清醒嘅人唔多 但我地就係要令上面清醒嘅人多 先可以同共產黨鬥
其實我覺得運動去到而家都玩唔到㗎啦 要打國際線 而且... 拉攏上面清醒嘅人 其實都好重要
依嗰咁龐大嘅黑社會 單靠香港人係打唔贏㗎....

香港都準備迎接

其實支那不嬲都係講緊班賤種蝗 你咁對號入座做乜鳩 清醒嘅不嬲都唔會當支那人 係叫中國人 六四個班我都係叫中國人 係班擁護極權嘅賤畜先叫支那人
鬧支那都唔撚得？

Hong Kong Watch Support!

佢平時翻牆上開連登？

精日份子

講事實又有罪 鬼畜國度

唔打扮

咁真心藍絲呢？

男的也好

follow 左佢好多年
前日佢post 張悔過書出黎果陣仲以為佢撚狗玩膠

屌，打錯字，尋日先啱

膠你老母

本來好多都係咁

點解手足唔知

藍絲都無一個無辜啦

我哋遲啲就係

Respect啦

yes

VPN

好耐冇見非膠用法

你以為啦